---
layout: post
title: Reportaje Popular tv Día de la Mujer Trabajadora
date: 2013-11-13T13:07:00+01:00
image: /images/uploads/disen-o-sin-ti-tulo.png
author: maria
tags:
  - vlog
  - revistadeprensa
  - conciliacionrealya
  - conciliacion
tumblr_url: https://madrescabreadas.com/post/66867080196/diamujerpopulartv
---

<iframe width="400" height="300" id="youtube_iframe" src="https://www.youtube.com/embed/XULzIUCgeyI?feature=oembed&amp;enablejsapi=1&amp;origin=https://safe.txmblr.com&amp;wmode=opaque" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>  

## Día de la mujer trabajadora.Reportaje en televisión

Con motivo del Día de la Mujer Trabajadora, el 8 de marzo de 2012 participé en este reportaje de [Popular TV](http://www.populartvrm.com/)